香港政府對牛皮癬病人對待等於叫病人慢性自殺

你好,

我19歲患牛皮癬
現在27歲
香港政府對牛皮癬病人的冷處理
醫院無用生物製劑為正常治療方法
因為費用高昂,而將牛皮癬生物製劑設為自費項目
私人中西醫都有去看病
我曾經在政府粉嶺皮膚科醫院
得到類固醇治療
只用類固醇越醫病情越嚴重的方法醫治方治療
我以前身體無事返左侍應工一年,
然後出牛皮癬有幾年空白期,
上年有機會返倉務員一年
但因為發生問題辭工,
作為成年男性已經有4個月無工作,
個人日日出街都係由早上等到晚上,
等時間過,想做工作,
但已經唔夠膽再搵工作。
心痛無辦法交家用給屋企人
中五畢業英文唔好,
又因為皮膚有事和空白期太長
現在無再用中西醫醫治牛皮癬,
我知道社會沒有欠我什麼,
知道我有病都只會說我唔搵工作做

我知道聖雅各有買一送一生物製劑
親人叫我自己搵工作去醫治
就算買一送一都是沉重負擔
等着我的生活日子時間慢慢過

都係嗰句，窮人唔好生仔

我只係和好多人一樣生病了
希望明天會更好
但願希望沒有下一個皮膚病病人
我現在開始改用食療

好奇想知啲生物製劑大概幾錢
同埋生物製劑可以根治牛皮癬？

問西醫28000元一枝參考
聖雅各有支助買一送一,或買二送一
生物製劑有很多種
會有便宜有貴
因為昂貴好多窮人得唔到醫治
唯有做一世皮膚病病人

咩叫生物製劑

牛皮癬同唔返工有咩關係？

有冇試過搵份文職?環境乾淨d 作息定時
有時都唔洗咩學歷 人工唔高但好過你冇野做

呢啲要長期用????
28000 last幾耐?

好多時候如果手 / 面都有影響
啲老闆見到都歧視唔想請
而且又痕又痛又複診對工作都有影響

離開香港會有幫助

返倉呀，或者好多唔洗對人既工都得啦
或者炒下散果d都可以

我係法國醫院打先6000幾一支 點解你28000一支？

有平有貴
分別都要等醫生講解

巴打可唔可以講你的情況,打生物製劑幾次?
康復程度如何?謝謝

我之前一身都起 最多係頭皮 手指甲腳甲 背部 臉部
之後仲兩隻手都舉唔高 腰又痛 頸又痛 腳又接近行唔到
之後諗住去法國睇骨科，個醫生轉介我去類風濕科，因為太嚴重，一個星期要打兩針先 打一個月，之後一個月一針，打左十針。依家牛皮癬變曬印，指甲仲有少少，雙手拖左十年 好難舉高啦已經，但生活正常返好多。

呢d咪叫窮人生仔正仆街
如果你有錢既，你老豆老母帶你去私家醫院醫返好啦

本身都有皮膚問題，我都好sad

得罪講句
唔係靚仔靚女有錢人或者有慢性病既
真係要讀好啲書啦
唔係係香港真係唔知生存黎做乜

$28000 嗰隻叫 stelara 過左一開始我地叫loading dose 3個月打一次 你可以叫佢係第二代生物製濟

第一代嗰啲有 embrel 同 humira 1-2 星期打一次 大約$2000-3000一支

最新有cosentyx $5000一支 睇你有幾嚴重 一個月一次每次1-2支

以上未計loading dose

第一 有呢個病既人容易自信不足同容易抑鬱，因與他人交談時會發覺對方眼神同言談改變從而得知被歧視
第二 外界既人唔會知銀癬病會唔會傳染，佢地只會知道少接觸皮膚病患者較為好

所以呢個係惡性循環，就算過到人地個關都過唔到自己既心理關口